覺唔覺鬼滅之刃啲劇情熟口熟面, 將好多經典漫畫炒埋一碟

主角看似軟弱,但初戰已潛力無限 <--家庭教師Reborn

個妹變左半人半怪獸,踏上復原身體路程<----食屍鬼? 鋼鍊?

呼吸法 <----其實火影查克拉系統,

最終boss<----奈似犬決叉奈落

同英雄學院一樣,啲劇情熟口熟面,
反而進擊的巨人,食屍鬼呢啲新作, 比人有新鮮感

最多人睇嘅都係依啲

巨人發展到而家咁，真係估佢唔到

主角玩刀 <---- 刀劍神域

我表達得唔好...
總知我睇呢套漫畫, 覺得好老梗

我相信好多睇左十幾年少年JUMP既90後讀者,
都會有類似感覺

唔好FF咁多啦 你都係抄人出世 係咪要咁講

好格硬

呼吸法係抄jojo

神抄之刃

主角係男仔<--抄多啦A夢

食人鬼<--抄東京喰種

4人主角團<----hunter 幽遊白書
無慘鞭<----寄生獸
斬石<----達爾大冒險

我唔識講, 總知佢同我的英雄學院一樣,
啲設定,劇情似層層咁,

我一直好想追隨呢個鬼滅潮流,
但努力試睇幾次, 最後都忍唔住棄左

鬼舞辻無慘<----個名擺明抄三國無慘

套野都完撚左 唔洗追

星彩無慘
孫尚香無慘
月英無慘

炭治郎—-》抄樓下茶記旦治

鬼殺隊，柱= 護廷十三隊
上下弦=十刃
無慘=藍染

艾斯/炎柱（火系）保護主角 死
呼吸法 jojo
鬼殺隊 零番隊
瀕死回憶升級 見6道仙人 見緣一
死後回憶洗白 海賊
最強戰力 蟻王無慘 毒死
不死川 抄電鋸人咒術

想學炎之呼吸，想問吓邊度有得學

其實鬼滅勁在係ufo整

鬼滅之刃個名 -> 抄赤紅之瞳

達爾大冒險抄鬼滅真係笑㸃

are you ok

巨人都幾慘s1同s2隔咁多年啲熱度一早冇咗
未睇過原作一嚟就睇動畫真係以為係熱血番
但到s2之後已經唔係單純好似s1表面熱血咁
愈有深度觀眾嘅範圍又細咗
要10年先賣過憶本

到依家鬼滅過憶銷量好似只係講緊4-5年時間
跟風真係好恐怖

你古人嚟？講埋啲遠古漫畫

Jojo嚟

呼吸法點同查克拉
查克拉會用盡

top copy
Bleach

九柱 <－ 七大罪 重要刀係兩個女

牙妹 <－ 團長 打番同類

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了

係早幾年啲進擊乜乜乜跟風狗去撚哂邊
成日話動漫迷自命清高唔比人新加入追動漫
咁而家事隔幾年屌得啲跟風狗未

on9

連登一向逢紅必反

都係一種自卑心理

成日想突出自己有品味 看法與眾不同

但市場只是Who fucking cares

睇緊鬼滅打卡放ig啦

日經post 拉

其實個劇情好食女性向（作者係女性）

算唔錯啦，男男女女大人細佬都啱（係有d位血腥少少）

新意唔係話太多，但將所有嘢炒埋一碟好食都唔容易，起碼佢無死拖。畫柱同鬼的故事都有重點。

隻人頭豬出黎攪笑 抄不理不理左衛門

食屍鬼咪抄寄生獸

伊之助 抄 貯金大冒險布丁普林，頭套下面係美男子

碳同阿妹=抄蠟筆小新

火車打鬼 抄 屍殺列車

呼吸法醫肚<-鋼鍊當自己賢者之石封傷口
最終boss<-鋼鍊所有人一齊打最終boss

不過幾好睇

呼吸法JOJO 一早有啦 點會係Naruto

有冇龍珠海賊王？

呼吸法-jojo
賜血收靚-jojo
鬼王搵方法唔怕太陽-jojo

主角有啲似岡
但佢中心係想殺鬼 所以似蟻篇岡(狠啲

頭有疤=哈利波特
性格温柔=後宮番男主
十二鬼月=十刃

之前見到有人話

一個雷隊友
一個豬隊友
背後有鬼
打交放水....

老老實實
係幾好睇嘅
最鍾意係善逸
佢先係最有人性最似真人果個

王道劇情真係無乜新意睇咗2集放棄

三人行 抄 亂太朗 小丸 新丁

主角三男一女
抄大雄小夫胖虎靜香

漫畫其中最熱血同感動果場大戰就係佢

睇到後面佢覺悟果下好正

紅到咁咪叫碟嘢炒得好成功，
七影帝同妖尾都係將所有皇道元素炒埋一碟又唔見咁成功

呼吸法 = JOJO波紋
鬼 = JOJO 1-3部D鬼
上下弦 = JOJO 3部D卡
BOSS = DIO
炎柱 = JOJO 3部黑鬼

《勇者鬥惡龍：達爾大冒險》動畫最近有一幕主角達爾修行期間，被師父要求用劍把巨大岩石斬開，卻被網民指抄《鬼滅之刃》主角炭治郎在最後的試煉中，被師父要求把巨大岩石斬開的劇情

係你講果啲抄鬼滅

集英社漫畫都係嗰啲完素有乜好嘈

呼吸法直頭係抄JOJO第一二部

家人被殺, 主角加入組織復仇 <--巨人
鬼有強大再生能力, 要用刀斬頭先死 <--巨人

不過好睇咪得囉, 劇情又唔拖

無慘將炭治郎變鬼王<-抄game of thrones原結局

你以為你講咩，你講果d咩又係之前出現過
我夠話家庭教師主角同加旋似，你咩又係睇
其實大家可以睇完70，80年代漫畫，之後唔駛再睇，因為個框架有哂，之後都係改d咁

今次劇場版隻下弦死就變灰果到
諗起鋼鍊安比死果到

樓主有無面紅？

inception

結局抄皆大歡喜現代版

其實係抄 1985年嘅彊屍先生

。只有少數人知有彊屍存在
。有專門對付彊屍嘅道士
。主角身世可憐, 全家死清光
。彊屍咬到人會令人中屍毒, 中左屍毒會變彊屍
。怕太陽
。要有桃木劍, 金錢劍先傷到彊屍
。最終boss 係生存左好耐嘅屍王
。呼吸法 = 氣納丹田

(曲線要講明)

日之呼吸 父幹 火影

相比起鬼滅，死神的人物設定有深度好多
起碼唔係到個角色死個下先知其性格同心路歷程

死神似美劇

松岡禎丞仲要配埋伊之助,肯定係抄

主角看似軟弱,但初戰已潛力無限 <--衝鋒21